【幫手推】有線體育記者用「歐聯決賽」報道 為近日解雇開台元老事件發聲！！

【有線新聞】

獎盃背後，包含了多少人的付出呢？

首度來到歐聯決賽的聖日耳門，有麥巴比傳送，尼馬起腳，但紐亞亦都身手非凡。

士氣總不可以輸的，團隊精神何時都重要。

今屆歐聯只要有利雲度夫斯基上陣，他每場都有入球的神話，成為過去，這球中柱。

何解啊、何解啊，或者迪馬利亞都想問問原因，為何美好的一切，竟然沒有好好珍惜，又令多少人感到惋惜呢？

由分組賽去到四強，拜仁十戰全勝，入了42球，往績有目共睹，建立從來並不容易，但摧毀可以只是轉眼之間。

艾拿巴這樣誤傳，有如自毀長城，只是麥巴比最後射得太正。

換邊之後，當基拿比粗野地弄跌了尼馬，就引發一段插曲。

大家都是斯文人啊，要彬彬有禮才是嘛。

打茅波就不好的，拜仁來展示技術，京士利高文可以頭槌寫下珍貴的一頁，都要有賴甘美治精準的傳送才行的，59分鐘出現全場唯一入球。

踢波環環相扣，拜仁防線就有紐亞做最強後盾。

聖日耳門最終都無法扭轉敗局，拜仁第六度成為歐洲盟主。

歐聯、德甲加上德國盃，他們是今季的三冠王。

疫情之下，閉門的決賽或者難免氣氛不同，但有一眾隊員並肩而行，依然並不孤單。

———————————————————————

事件懶人包（引用SKW站長 巴打個Post）：

懶人包整合

實名聯署名單我照舊唔想擺上嚟，你可以自己搵

有線炒咗三個工程高層，點解係大件事：

工程師對新聞部有幾咁重要，可以睇睇呢度：

擔心呢個人嘅飯碗

不嬲77台報新聞贏晒其他台

但係佢而家唔係串政府呢

有線中國組係我嘅娛樂節目嚟㗎

唔支持嘅話
呢啲新聞遲啲就冇得出街架喇
推啊

即係佢哋面對嘅壓力更大
更加要撐

通常做體育記者都特別有骨氣

願贏波歸香港

風骨！

仲有 京士利高文可以頭槌寫下珍貴的一頁，都要有賴甘美治精準的傳送才行的，59分鐘出現全場唯一入球。

踢波環環相扣，拜仁防線就有紐亞做最強後盾。

highlight漏咗 唔該

寫信表揚！

推

支持

因為呢個Post
隨時炒體育部條友

今時今日點會做唔出

有線記者撐住呀